有得WFH了！！！

公佈咗下位個禮拜開始返work from home 了

每朝壓線8:59起身
lunch time 訓返兩個鐘

？

Push!

請問做邊行？

Bank

我都想wfh⋯⋯

已經work from home左兩日

邊行 可能快呢

太差了，厭線8:59？我訓到1000至起身

最正係新年後搞到6月 返1個月office 又wfh
本人嚴正提出永續wfh !

9點成撚日開zoom會

我地公司一定跟政府，好撚仆街

希望過兩星期先wfh

冇架喇

邊間咁快announce綠色？

咁死得啦

愈早愈好啦

未ready嘛

好葡萄, 新年之後, 就無試過WFH啦, 睇黎要公司幢大廈有人中招先可以WFH

我個間得spllit team屌

我仲要係繼續番office個邊

係香港叫香港人自律真係得啖笑

自撚私香港人，寧願想多人中招都想令自己wfh

same here

其實split team無咩意義

調返轉諗 就係唔想多人中招先快d wfh

一半人中招 一半人繼續可以幫公司搵錢

但其實個做法無問題 準時開到工 lunch time 時間訓教 正在唔洗搭車返工放工

未試過wfh 好想試下
日日搭成個鐘車返工

Which bank

我反而唔想wfh 好煩的

邊間bank啊Ching

幾時到我wfh

收到風

見到d返工忙既人話唔好wfh
On9到

屌咩bank咁好

今日都wfh 好爽

提早WFH, 可恥

屌你

樓主就好啦... 我公司4/5月高峰期都係可以遲返30分鐘

Bank wfh +1

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #一國兩制已死 #Twitter 7.11-12 初選 #五眼聯盟 #流亡政府

頂，我都係bank

點解爭咁遠

提提大家小心自爆

會陸續跟啦

慳錢慳力慳時間

會唔會比你燈到冇撚左

己經差唔多WFH半年

政府？

偷步WFH
可恥

我知樓主邊間

竟然早過政府 想分裂國家？

一路都wfh 緊 仲未停過

咁係咪要去ching 屋企搞啲銀行野？

行山銀行

恆生？

WFH仲起身

垃圾

幾時行山？

Wfh左半年

從未有wfh

新年之後期間淨係返咗一星期office 然後就wfh到而家

我WFH日日12點起, 食個飯打下機
咦? 6點啦

從來都WFH

不嬲wfh都係自然醒
除非朝早有meeting

不如你認真諗下
全港日日逼巴士夾鐵係咪可以降低傳播率
本末倒置, 政府工睇黎你好岩你

未有呀屌你

個logic真係跟唔上
遲返30分鐘有咩用

我個邊新年後到依家都仲係
不過係分2 team咁輪流wfh

我公司split team, 只有一邊WFH
我WFH

永續WFH la，好爽

行山bro
👀

我WFH 2日

已經wfh 幾個月了

點解咁多人可以一直WFH😭
分享下你地邊行, 大/細公司呀

我9點零幾分先起身

跪求WFH啊
日日搭個半鐘巴士好痛苦

Same
新年後就無返過公司

究竟有冇野做

起身開番部電腦log in番個system 然後繼續訓

一直wfh緊 半年冇見過班同事

工作量同內容都無變 啲野有部電腦就做到

全日流程係點過
好葡萄

唔係做retail 啦

起身 開電腦 覆下email 將ringtone較大 訓落床玩下電話 得閑推兩嘢個mouse keep住唔好lock機
等lunchtime訓個零鐘 再loop朝早嘅流程 6點合埋電腦 完

好爽

我要等公幕員有我先有

Same

又可以行山

正確

好葡萄

恒生？

金融, 美資, 香港大約200人到, 新年到宜家淨係返左兩日公司, 其餘時間全部WFH

全面wfh定係shift?

即係ops la

RM 除左retail 係有commerical 同corp架

唔係行山btw 聽講好似行山同渣兜都開始可以

我個friend新年開始WFH到上個星期, 今個星期開始返工, 點知又爆過

我諗住成立一個永續WFH大聯盟 強烈表達我地嘅訴求

咩工

部門同事？

下星期先wfh 有咩用

渣打！？

2月果時連政府都唔跟果啲點計?

開個notepad 用野壓住個spacebar
落番床繼續瞓

樓豬好多同事

政府仲未帶頭 點做野

有冇人知contractor幾時會WFH

Commercial RM

邊行？

恭喜
利申：ＷＦＨ左５個月

從來冇wfh過垃圾公司

我做地盤..

因為工作性質無試過wfh 好想試

有冇未停過wfh嘅朋友

永續wfh

由二月開始日日訓晏教，老細叫都唔番Office

contractor？前幾個月有冇wfh

我老屈的，因為corp 唔知搞乜小圈子，難入

香港人 行山！

唔好啊
下星期出intern WFH咪學唔到野

好想wfh 呀！

我就唔信

你就好啦

一樣會遲到

見到兩個鐘我估係病貓

唔係行山銀行
fced.

點解要咁做？用咩mon住你？

屌，禁耐一日都未試過WFH
完全唔知WFH係咩感覺

你比林鄭洗左腦呀

home office應該係未爆就要做嘅預防措施
唔係爆左幾百單先黎home office

你就真係自撚私，有冇諗過前線醫護感受

virtual intern囉

0單就要wfh

老闆慳錢, 長期俾人WFH
已經3年無返公司做野了. 樓下茶記都食到厭

未來嘅趨勢就係home office
加上5G技術越黎越完善
要搭車返工基本上係費時失事

搭車交通來回嘅時間，一年起碼慳返十幾廿日
如果來回2個鐘，每月返22日，
一年花係搭車嘅時間足足有528個鐘，成22日
如果來回要3個鐘，每月返26日，
一年花係搭車嘅時間足足有936個鐘，成39日

Work phone 連電腦 d客會打俾我 加上d system睇到你有無online

學咩啊 做intern都係想係咁易扮下有經歷咁學咗咩都係鳩吹

之前爆到好勁果陣
老細話如果附近餐廳唔開得先考慮wfh

認同 有friend間外資tech公司已經講明之後就算無疫情都會逐步wfh

On鳩去到咁誇張嘅時候 已經唔係諗wfh 係諗定排邊間嘅床位好

開住啲滑鼠軟件keep住click咪得

落街打個波都仲得

home咗4個月留明

Schedule 個email
瞓到自然醒

打完卡就繼續訓返啦

set冇螢幕保護咪得

公司疫情前都已經無規定要翻office 想wfh就wfh

開住YouTube 就得

Same 銀行 bo wfh

Youtube 好似ban左 部鳩機set極都有螢幕保護

點止打波 揸埋波都仲得

行山？

頂你個肺,要ot嘅時候你唔咁講

屌住閪黎做野，爽

推 願榮光歸香港

試過

禾新年到家下都無翻過office

反正我感冒都唔會放假既
你咪唔好放wtf囉
信林鄭 不怕

銀行前線係condom

比公司block晒
依家要播條youtube係底

我都係FO 好正喎
點解係condom

識d嘢

好多公司vpn連唔到某啲system server/ database
會做唔到嘢，如果佢好重要/要負責咪都要死番去，但啲人wfh潛曬水好難搵

same
政府幾時宣布home office呀

唉 下星期仲要做家訪 點撚算阿

又黎過

自撚私香港人, 寧願多D人中招都唔比人WFH 減少社會人口流動加快傳播病毒

家訪？

去唔同人屋企做訪問 去哂港九新界

咪癲啦玩命

無得say no呀

無得say no

咩工要家訪

Market research

屌你老母

最撚慘問完個幾隻interviewees 都話無問題，屋企有大有細都唔撚驚咁

係咩 唔洗返工唔知

if you can't beat them join them

冇from home過
快啲全公司確診就抵死

認真講 今次疫情無wfh嘅公司全部垃鳩圾 完全唔為員工著想 好快手轉工

最簡單既嘢偏偏冇人做

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #聯繫匯率 #快閃文宣 #香港自治法案 #取回強積金 #移民走資

著數就跟 唔著數就唔跟 香港公司慣例 唔係唔知下話

新年到而家一直wfh
本來公司hr plan 緊叫同事返工，但睇黎未到八月都唔駛諗

本身就wfh 因為都無工返

訓醒打個靚J，先做野